# L2_CDA_ModuleImage

Ce dépôt est le dépôt de départ du module Image à rendre. Son seul avantage par rapport à partir d'un dépôt vide est qu'il contient un script d'intégration continue `.gitla-ci.yml`. Ce script est exécuté par la forge à chaque `push`. Ce script télécharge et lance le script de notation de l'UE. [Voir la page du TD à ce sujet](http://alexandre.meyer.pages.univ-lyon1.fr/lifapcd/td/).

Pour commencer à travailler, il faut faire un `fork` de ce projet. Ajouter les membres du groupe.
Pour voir le résultat de l'exécution du script, il faut aller sur la forge dans le menu `Build/Jobs` et cliquer sur le dernier run.

Pour compiler le projet, il faudra taper dans le terminal "make all" qui va générer 3 exécutable qui se trouveront dans le dossier bin/
Pour executer ces derniers, il suffira de taper dans la ligne de commande bin/<NOM_EXECUTABLE>
